鍾培生speed dating 自爆性慾強

佢之前係ＨＫＥＳＰＯＲＴ 經常帶埋ＴＯＹＺ去叫雞

好尷尬

咁痴線跟佢去叫雞，啲女應該全部都係高質素

一除口罩班女即刻走夾唔抖

培生啲對答真係
有錢毒撚一個

我諗你有錢，你都可以

佢對啊田講完 "You look very good today." 之後。。。

: 想生好多個小朋友，因為男性荷爾蒙太多
： 男性荷爾蒙過多，所以你生好多暗瘡 （指下塊面）

笑撚到我

佢要屌既大把女追撚含啦

耐唔時都有d女 ig post喺佢屋企唱k啦

聽講HKES係台灣會拉大隊去叫雞減壓

叫鐘生收購埋Swag啦

You are piece of shit

咁有錢都唔食a酸搞下塊面

I am a fucking champ. You are a piece of shit.

我無眼睇落去

太趕客，無論樣貌定言行

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

好自我中心

dinter 好似有係直播講過
TOYZ仲做緊職業選手
係台灣夜晚訓練完 去打炮

但TOYZ唔係GAY篤徒咩

做愛邊有分

derek 知道內幕?

跟到呢D老闆都要反面??

可能鐘生鍾意多P，TOYZ頂唔順

一拎張黑卡出黎,
啲女都濕哂

一路屌一路嗌「I’m the fucking champ! You’re a piece of shit!!! I’ll fucking break you!!!」

唔好咁癡線啦大佬

好多kol 主播仔 都成日去佢屋企玩

幸福賓周(爛面)

見到佢塊爛面 隔夜粥水都嘔出黎

你比我好似佢咁有錢我性慾都強啦！

點解唔指住呀田嗌YOU PIECE OF SHIT

好彩依家喺街要帶口罩，唔係你成日都要嘔

YOU PIECE OF SHIT

晚晚俾佢鬧 piece of shit

又幾誠實
無話自己唔嫖

啲奀星仔見到佢間一萬呎獨立屋即刻幫佢吞精啦

一打開銀包即刻返返嚟啦

毒撚到
完全係唔識同女仔相處既人
下下一係落club帶女返去屌閪 一係去叫雞算數既人

就係有錢先唔搞

No bullshit let’s go

見到佢塊爛面即刻咩mood都冇哂
。

辛苦曬牙田了....

鐘生

椰汁炸豬扒！
椰汁炸豬扒！

邊條女

邊度聽翻黎

佢嘴脣勁蒼白

piece of shit

真人版鷲哥

Piece of shit

錢作怪

toyz 唔係有女嘅咩

佢都好串

唔係唔信你
不過乜都冇點得

係咪a酸會減精所以佢唔食？

Don’t make stupid people famous

好撚自我中心 唔係扮

SPEED FUCKING

toyz本身都係閪人
兩個閪人一齊遲早反面

收到風佢包養緊林紫x

睇你個名
我有理由相信係真嘅

鍾培生我是你的狗啊

食a酸唔生得小朋友，同佢句"想生好多個小朋友"有衝突

這麼醜的妞

但公道啲講，啊田都成個HR啊姐咁 串到

who？

乖 唔好咁懶 google下就知

邊撚個

笑撚左
咁都抽到

用interesting 形容人
真係唔識溝女

佢不嬲都中意啲mk整容雞

日撚日都有鍾生po，啲pr真係好勤力

曳曳完同上帝慚愧道歉下次再繼續

連登已經被班 PR 狗搞到不知所謂

又一個 PR post

唔知佢屌左陳嘉倩咩

點解咁有錢都可以咁唔presentable，言行同公屋毅進仔冇分別

unx lax? 洗撚包咩 大食到卜街

佢成個毒撚咁樣以為佢淨係比錢拍片個陣先同d 女親近

成世唔生得？
佢塊面今日開始咩
大把時間俾佢搞啦

咁打之前果日搵條女同佢...

林作sure win

伸手黨

公屋仔反而大把口甜舌滑

積夠建議量要2-3年，停藥半年內唔可以受孕

咁都有時間嘅
佢可以一早搞掂
唔駛到今日仲係咁

人哋要錢姐 唔通貪鐘培生靚仔咩 分分鐘女神唔比佢屌 btw係咪有野爆 [member][member]

好撚搞笑

封左？

鐘生有ＬＩＨＫＧ ＡＣＣＯＵＮＴ，等佢本人回應啦

好過做連登窮毒撚

冇 唔熟

屌你老母原來田蕊妮講嘢咁撚正撚爆培根

睇佢ig 日日唔同女
貼ig做trophy

咁樣衰都咁有搵錢能力

屌你有聲

擺明係見到條友咁尷忍唔住撚佢一獲

佢一開始個勢已經太搶口
所以阿田第二三秒就應戰

怪那一位~鍾培生
性慾編寫得太強淫

收皮啦你 收皮啦你

nice to meeting you?!

咁串咪撚post出黎啦
又唔係明星 普通人一個 鬼識你
唔鐘意咪唔好post

佢講左三句 我已經鄧佢尷尬癌到要熄機

男人唔會 女人食先會
同埋佢咁有錢 醫生會無方法咩

講多啲

男人都會架
A酸入面有張警告書叫藥劑師警告用家

佢都唔洗去溝
有錢到咁 性格差都一樣大把女主動埋身啦

塊面

藍絲狗

昨晚睇後生仔訪問佢

佢講野串到仆晒街

睇見佢塊面都唔撚開胃

我由黑轉粉

但佢串得起

培生陪身會員

我一定買票入場
望住佢被作哥打到
口腫腫面懵懵淚流流
然後我會指住佢大聲笑

呀田對答好差
人地讚完佢，thank you都無句，”吓”乜9？

一開始佢nice to “meeting” you又錯

人地終陪生美國讀書，而且香港人係中英夾集ga la，佢又有意見。

終生要生3-6個小朋友，咁人地又有錢，又中意小朋友，有咩問題？呀田好似好驚訝咁，大鄉里出城？

仲要係咁打斷人講野⋯

比著你同個柒頭食飯，你都會忍唔住串佢

所以所謂嘅電莖損手根本就係天生毒撚

嘉倩

好撚毒

杜汶澤老婆梗係有返咁上吓

採陽計

陳嘉倩

主播主動上佢屋企玩呀，冼撚溝女咩，你哋朝早鬧鐘叫醒，佢就比女含醒

扮純情女神個條女？ 都唔知陪個鐘培生訓咗幾多晚啦

有冇中出

有

佢話冇你會信咩

你睇少左錢呢樣野

所以頭十秒八秒個first impression氣場好緊要，阿田睇到你咁樣樣就已經開始要食住你個勢。

比多隻字

有人鍾意食未成年 有人咋我話

I am fucking champ

已經唔使睇樣啊
離遠見到得16x 成個小學生咁
唔係佢有錢點會含得落佢條撚

小弟孤陋寡聞
想問張圖出處係？

拉

American psycho

個田蕊妮又係on9要扮到佢揀人咁

una lam

真 好重要

原來係仆街仔恩將仇報

食唔食d女咪又係自動波，有分別咩

利申：只係諗，不過諗都諗到

佢地洗叫雞我真係唔會信

24小時不間斷

Thx bro

生哥契妹，成日帶埋啲未夠18歲嘅mk妹上佢大宅唱淫k

Let's go

聽講食過雞扒MAY

即係媽咪黎

自己幫人決定晒所有野 諗都唔比人諗

鍾共之後發現Toyz長過佢，之後即刻雪藏佢

toyz 自己搵到洗跟佢咩，無錢就話寄人籬下姐

佢家族身家仲多過佢篤精
幾毒都有人同佢吞啦屌

佢屌樂兒屌到悶添喎

點揾都唔夠鍾生多

唔怪得條女突然放低對仔女消失左
佢老公最慘

史丹利有冇份

佢咁鐘意mon post
有無回應過呢兩張圖

有聲
笑到仆街

I’m fucking champ

話鍾共叫雞都算
76toyz洗撚叫雞...
佢d女fanboy排住隊俾佢屌
SP就真係有幾個
你見佢換女快過火車 仲要個個有頭有臉
樂宜>湘湘>依家個個賽車手
我真係唔柒信佢要俾錢叫雞

hkes除左史丹利 其他成隊洗鬼叫雞
咪玩啦

丁特屌fans屌到大埋肚
olleh有樂樂送上門 , 仲要本身同緊小雲寶寶一齊, 樂樂又本身有仔
toyz d女一個接住一個

收皮啦你

支持鍾生都唔得？

有聲

都可以叫雞架

但洗唔洗食佢啊鍾生要明星仔 主播都冇難度
無啦啦食件人母

爆發得好勁

塊面

紅綠燈過馬路要小心

💰

啱 個樣真係好趕客
我係女人 只係會為咗錢先同佢一齊
現實世界擇偶會避開呢type

咁都係貪佢啲錢姐做緊雞姐

內心都係想嘔返隔夜粥出來

想知有冇叫埋史丹利

漏咗句 其實無我你係一文不值囖

鍾培生有上過支那啲電視相親節目
裡面佢不停晒命炫富
亦係因為咁佢個時係支那開始有少少知名度
有興趣可以自己google下

有回應過comment個張圖 但無人信

條女盤骨都碎埋

佢回應左啲乜

鍾生嚟講
個錢字真係好難睇得小

佢喺大J條片解釋
當時唔知去左邊 收得唔好
開fb app見到個fd post左張圖（佢聲稱當時張圖Load唔到 所以唔知圖內容）加caption
跟住佢就留左Comment回應個fd既Caption
之後熄左App
再之後睇返張圖 已經係比人屌到飛天既時候

幾十億會爆Data？咪呃啦，收皮啦中共

on9
溝女還溝女 呢雞還叫雞

酸撚到你呀

我反而覺得田蕊妮好少笑容
似見工多過似speed dating佢都有份造成

屌閪不忘班細
好老闆

肥田的反應好撚正

.......
咁嘅籍口零說服力

HKA呢？

無文化既反應

Yes..佢咁既態度，點speed dating呀

同埋佢基層出身，中五學歷係呢幾分鐘就表露無遺
講真呀田仲柒過終陪生

咁比你會點講？
個女嘅都無咩優點可以講咩

鄉下妹係咁

有咩好酸

鍾共個feel好show off
然後田想串下佢啫

真
佢揀女d taste真係

佢好中意去相親or公開招女友老婆咁
明明唔洗搞到咁揚都大把女埋身
係純粹想make noise定點

其實對面唔覺有幾好，香港男人要做狗做到幾時。

有次撞正dinter家姐接客添

有錢叫雞冇錢開冷氣

傻嘅，係D女要學點同佢相處

應該冇整，條女以前響17個APP岩岩出嗰陣直播已經係咁嘅樣

sor,搞錯左第個

佢最初個樣唔係咁

影衰coed

你老闆搵到錢關你鬼事咩
又唔係有得分

咪on9 啦小朋友，越有錢先越叫雞，最多叫隻貴啲嘅雞
比錢>屌閪>走人無手尾
食啲諗住貪你啲錢嘅臭雞，食撚完煩你一輪棧麻撚煩
一陣遇著個癲嘅又搵記者唱9 你又自殺又盛，貪好玩咩？

就係有錢先唔使搞

怪那一位鍾培生 故意編寫得太動人

屌人老母先好玩

屌你老母咁撚驚不如唔好講

係整容膠樣咁都食得落

當年2000蚊既cc 雞黎架咋wor

駛咩拎張卡出黎
響個朵已經濕晒啦

A酸唔會影響精子
只會影響胚胎

嗰警告書嗰行係警告有意懷孕既女性

fb無更新 ig都無埋？

雞 「我都值少少嘅！ 我塊閪都值少少嘅！」

鍾共咁撚淫有冇屌過樂兒呢

老闆舊錢關員工乜事

毒撚日J夜J既電莖女神

呢d三世祖財大氣粗 本來咩都唔做低調d就人生贏家。依家突個龜頭出黎比網民串都係抵撚死，希望佢成為過街老鼠、上流社會既笑柄

有冇搵沙津
你都知佢要養埋8兩金

講野快到有啲似elon

咁厚脂肪都可以屌到碎盤骨
有保護性就差唔多
除非成個人壓落去扑
之前同條瘦女扑嘢女上
真係骨撞骨
痛撚到仆街都要扮爽

想睇社生打柒fucking champ

唔好咁

但講既應該係佢果時條女，因為果時好似講佢有帶條女翻宿舍

第一次禮貌上可以用elegant, feminine (雖然佢未必係咁）
用interesting 怪怪地，女仔讚男仔先會咁用

有得加錢

個仔仲有更新
個女去咗邊?

Toyz: 叫雞不了
鐘生:no bullshit let’s go